# MAC0110-MiniEP11
Esse é um repositório criado para um exercício programa da disciplina MAC0110 - Introdução à Computação, do bacharelado de Ciência da Computação
da Universidade de São Paulo. As instruções para realização do exercício estão presentes em um arquivo PDF contido no repositório.
